佢嫌棄我有性病???

三年前我發現自己下體有啲嘢，去咗睇婦科，醫生話我有性病。我唔知點好，亦都好快發現我當時嘅男朋友原來瞞住我上大陸叫雞，喺雙重嘅打擊下我選擇結束關係，而呢個病手尾好長，直到宜家。

上年十月我同現任開始咗，佢對我好好，亦都曾經提出過性需求，我呃佢話要等到我同佢結咗婚之後先得，亦都呃佢我仲係處(但肯定佢冇處女情意結)，其實我唔想連累到佢。

直到有一次佢上嚟我屋企，佢發現我間房有催情香水(我收得好埋，唔記得丟，不過佢好八卦)，佢好嬲，佢話我有第二個，寧願同人哋做唔同佢。我一時好驚呃佢自己diy用，佢就話冇可能，因為係女用嘅。

咁我就講咗真相出嚟。

我喊得好犀利，佢都有安慰我，但係之後佢成日話好忙好多嘢做，同我見面愈嚟愈少。起初我都以為佢有第二個，但後尾喺佢同事口中知道佢日日半夜先放工，都冇人逼佢，佢變咗工作狂，佢亦都爆曬數(佢係sales)。 我問佢係咪介意，佢話純粹忙，叫我唔好多心。

其實你哋覺得佢係咪真係介意？我可以點樣令佢唔好再介意？佢就嚟生日，我想氹翻佢，有咩好提議？

基佬生愛滋唔抵可憐

Gay post

同佢𢴇番劑

有病唔好害人去拍拖啦
有毒撚唔要
要MK就預咗

小妹係絲打
男人老狗點會睇婦科

係我都走頭啦
痕1世架

毒撚就唔會去叫雞咩
有女都叫
毒到冇女仲唔去叫？

無嫁啦 你有性病 但人地都有性需要嫁麻

即係咩病

啱啱先喺ig睇完依個post

氹得返你啲誠信返嚟？

愛滋病病人最需要愛

手尾好長...?
椰菜花？

死臭雞

你搞錯
毒撚係毒到唔夠膽去叫
去得叫雞都唔係叫毒撚

假膠

死埋一邊咪害人啦